國安法過左，個人高左，靚仔左，默書重次次一百分添

國安法過左，個人高左，靚仔左，默書重次次一百分添